夾夾

夾夾hehe

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

忍唔字笑